中國就有一群人是最底階層，卻具有統治階級的意識

中國就有這麽一群奇怪的人,本身是最底階層,利益每天都在被損害,卻具有統治階級的意識.在動物世界裏找這麽弱智的東西都幾乎不可能。

腦囟都未生埋